一人一個男朋友愛你既行為

我先 中岀完幫我抺乾淨
利申:非gay 真絲

認真
嗲你 叫你哋之間獨有既花名
屌真係好撚正

中出係咪你要求先

係😂

我黎m果陣仲肯幫我奶

一個電話 即刻夜麻麻坐的士嚟打曱甴

好sweet 要永遠幸福

但我地係gay

gay都一樣值得擁有幸福

知我有危險就算幾夜都衝黎搵我

會睇得出佢好保護自己
出街會拖到好實
唔開心既時候二話不說打比你 陪住你
無論咩時候都會支持自己
明明返工好攰 但係會因為想同你傾計寧願遲訓
雖然係好普通 但真係好sweet

簡簡單單先係最sweet既事

都係 平淡得黎又幸福真係好正

屌撚爆你老母臭西

好大壓力？

關你撚事咩屌你老尾

屌你個系

gay都可以sweet，加油唔好理咁多世俗眼光！

會食你啲屎

你男朋友係咪叫小夫？

係我係胖虎

佢今日先聞完我屙既屎有幾臭

佢激嬲我 驚無咗我而流眼淚

我都試過！佢仲要係返緊工（雖然份工可以行開吓）

就射個時會另轉叫我含住。
同埋親手幫我紋(SL人UT) 好sweet

拍拖前，知道我有情緒病厭食症，都一直努力做唔同嘅嘢氹我開心，帶我食覺得可能會想食嘅嘢。

拍拖後，都喺一樣無變過，對我好好，我情緒病厭食症，亦喺同佢拍拖半年後無哂事。

但最近我個腦有事要做手術，結果最後點無人知，我原本無諗過同佢講，因為唔知應唔應該做手術，但我個人對住佢真喺唔識講大話，暪咗2個月(因為呢2個月，我哋2個忙到一星期先見到幾個鐘，同佢去街我心情又好好，所以佢無發現異常)，我終於坦白同佢講，想佢放低我，唔想做佢負累，唔想佢咁多嘢煩又忙又攰仲要諗埋我嘅嘢。

結果，佢話我個腦嘅問題，喺以前嘅人做成（大概件事發係因為幾年前上一個男朋友打我撞我頭落牆，然後有個水泡喺腦入面，但無啦啦早幾個月大咗，大到要做手術），佢唔會掉低我一個人，會一直照顧我陪住我，日日都用比之前更多時間關心我，其實我都唔知應該點先好，我好怕手術失敗，就算成功，手術完之後又後續有啲治療要做，醫生同我講到明會辛苦會好攰，叫我有心理準備，我唔想有唔舒服就同佢講，我好怕麻煩到人，但男朋友叫我一定要同佢講，叫我唔好諗太多，但我其實已經寫好咗遺書俾佢、我屋企人同朋友。

以前嘅我，根本無諗過自己會遇到個咁好嘅男人，無諗過要結婚生仔，但而家嘅男朋友，喺第一個，我好想以後生活都有佢嘅人，但我想佢離開我嘅感覺，每日都會間中出現，因為我真喺好愛佢。

十分不體諒，娶唔過

加油，最後冇事。同男朋友再講下，別讓憾事盡顯

你男朋友真係好好 真係無論貧苦疾病都係你身邊
希望絲打你手術順利平安冇事
Btw點樣發現自己有情緒病厭食症咖？我呢排好似係咁⋯

最好既係你比機會佢肯同你分擔所有野

認真答你
我中出完SP都會幫佢抹精
但純粹唔想流到落床到

我將好多對佢嘅真實感受都成日同佢講，成日讚佢好好，脾氣好，性格好，對我好，日日都同佢講I love you

加油

佢真係好到連我屋企人都話佢就嚟縱壞我
多謝你，我會加油！
我當時會無啦啦自己一個就會喊，係真係喊到眼腫嗰隻，然後不斷諗好多唔好嘅嘢，自殺亦試過，然後食嘢越嚟越少，少到一日飲半碗湯我都會嘔，所有嘢食都覺得好油好肥唔想食，飲水都有嘅，一日飲幾杯，完全唔會餓，返工同同事食飯就食幾啖就算，

3個月，由105磅瘦到78磅，人乾皮包骨咁，當時我老闆娘頂唔順我再咁，覺得我再咁落去會死，就逼我睇醫生。

絲打，如果有咁嘅問題，就要關心多啲自己，會唔會最近壓力大造成，還是有咩事唔開心。

但我造成佢負擔我唔捨得佢擔心我而唔可以專心做自己嘅嘢

祝你手術成功 要好好珍惜另一半呀

有冇諗過佢一啲都唔介意，仲想你自私啲攬實佢唔放手

訓醒就攬住你，仲話我好鍾意你

佢打電話黎 原本佢同其他人講緊野 一同我講野就變聲勁溫柔

夏天未沖涼就幫我奶

咁係咪我痾尿嗰陣你幫我含呀

賢淑既女人應該會叫個男人唔洗
知佢有心意就夠

你冇做錯任何嘢，唔需要以此為恥，反之請你proud of yourself

超正

P牌死基佬

聞到有陣味

屌 我唔撚係

圖定老母？

有個mk妹係街性暗示想約佢夜晚見，佢拒絕咗人地再同我講番件事（雖然知道係因為個mk妹無波佢先無興趣）

有時身遭患難 更睇得見身邊個人
Anyway，手術會成功

之後幸幸福福咁兩個起埋一齊
恭喜你搵到個好男仔

絲打 祝你手術成功
真係患難見真情

申埋條脷出黎LAM 大小陰唇, 更愛.

祝你手術成功
同男朋友都要幸幸福福咁行落去！

知我wfh m痛，lunchtime 人肉速遞ponstan畀我
疫情最嚴重個期就算冇見面，會特登寄surprise去我屋企

絲打睇到我番工哭𠹌咗
絲打你要加油啊！一定會無事

遲到都會等你

屌你落黎未 好撚熱

嗱 我要幫一幫佢
女人出門口係可以好快嘅
遲到只係為咗扮靚啲見你
有時見到呢件衫又會諗緊邊個配搭好啲
見到眼影就會諗你鍾意女仔查邊隻色
所以搞搞吓就會好耐

我都同意化妝要好多時間
依家戴口罩佢快左起碼一倍

呃 我只係覺得多咗一倍嘅時間化隻眼

唯一可以show既得對眼

有一排索性素顏 頹到懷疑人生
之後都係唔得 得閒化番少少妝 自己見到都開心啲

羨慕

愛係要做出嚟

想與你做愛

唔洗咁羨慕
嗰個人都會搵到錫自己既人架

明明唔同account點解咁多人上當

睇完你篇野先知 我同自己係2個意思

只係時間嘅問題

多謝我會加多！
我有時候會諗，以前遇到嘅都唔係太好嘅人，可能我嘅幸運都用嚟等遇到呢個人

會肯為我改變自己既習慣，明明好鍾意訓覺，但都肯為我一早起身陪我去食飯行花墟。自己一向好慳，uniqlo都要有折先買，但買嘢俾我從來都唔睇價錢，我鍾意就得。

仲會愛屋及烏，對我屋企人都好好。會記得佢地既喜好，買禮物俾佢哋，亦會因為我老竇中風行得唔好而打算買車，方便可以做我地既柴可夫

對你屋企人好 嫁得過

有段時間我哋踏入平淡期，各有各忙好少見，我會嗲佢話想攬多啲，但佢只會無奈笑可能佢真係唔係一個會口花花又浪漫嘅人，所以我無咁諗。

不過佢最近一兩星期嘅行為，我諗返起，可能佢真係有咁諗

但係你咁推開佢，佢可能仲辛苦
你以為咁樣係對佢最好，但我覺得決定權應該係你男朋友度

Sis 加油呀!! 遇到個咁好既人真係人生頭獎黎
你地之後會好好架撐住!! 祝手術成功

好幸福

俾晒啲錢我管，接納我無理取鬧

無理取鬧
港女

把聲勁溫柔！

祝成功!!!

祝絲打手術順利

當發現自己會無啦啦喊嘅時候，已經有一段時間，或者可能搵人傾傾，或者睇下醫生可能會好少少，不過心病還需心藥醫，我嗰陣睇醫生，其實我知道只係個輔助，要靠嘅都喺靠自己睇開啲，放鬆啲，慢慢放低。

絲打，唔需要強逼自己做返一個完全開心，無事嘅人，慢慢嚟，今日唔得，咪聽日，盡量唔好俾壓力自己去放低，同人傾多咗，或者做下想做嘅嘢，慢慢就會放低。

我都有長期發夢夢到啲令自己唔開心嘅事，每次都喊醒，返到公司扮無事發生，繼續嘻嘻哈哈，但一收工就頹又唔開心，直到真喺睇醫生又慢慢做返下自己想做嘅嘢，先慢慢好。

我男朋友幫我醫病嘅方法喺，唔想食又或者無咩胃口都定時定候，3餐食幾啖或者飲杯奶，因為我哋長期唔食嘢或者食少嘢，個胃會縮細咗，所以會更加唔會想食，但為咗自己健康，慢慢少食多餐食，就會食返多少少。

到而家我都其實只係食個麵包就會覺得飽，不過其他人一齊食又食多少少，呢樣都喺慢慢嚟，唔好逼自己，一齊慢慢努力。

你唔喺自己一個人，如果有唔開心想揾人傾，又唔想同朋友講，連登有千千萬萬個巴絲會陪你傾，總之唔好俾太大壓力自己，唔使強逼自己一定要開心，所有事都可以慢慢嚟，最緊要係照顧好自己身體。

自愛呢樣，其實我都唔係好知點先算係，我以前覺得自愛就係有咩事都自己搞掂哂，照顧好自己，唔好令其他人擔心，唔好麻煩人，

但我男朋友話正因為我呢種怕麻煩人嘅性格，令好多人都唔能夠真正了解我，覺得我成日報喜不報憂，唔開心又只會收埋俾壓力自己，而我又唔係啲對於自己問題可以正能量面對嘅人，我成日都會諗好同時諗到最壞，呢樣我都仲改緊

祝手術成功永遠幸幸福福

佢咩反應？

加油啊絲打
祝你手術順利 同另一半感情永遠都咁好

要好好愛佢

我其實無諗過佢會咁做，之前平淡期，又因為一啲事嘈交嘈過幾次，有啲心淡，所以先唔想同佢講，同時又覺得愛佢愛到想放生佢咁。

多謝你，我會加油

經過今次，我知道或者我同佢表達關心對方嘅方式，雖然真係好唔同，但我知佢真喺好錫我

多謝你
經過今次，我加佢1000分

多謝你！我都希望係

你會好快飛咗佢

乖乖唔好喊，我會加油努力！我都有不斷同自己講無事嘅，要嚟嘅就會嚟，要勇敢啲面對！

幫你係屁股加點風情畫
(SL人UT)

唔好咁諗
佢係愛你既話 就會變成分擔 唔係負擔

加油，祝手術成功
放心比佢陪響你身邊，呢個係你嘅福氣

祝你無事啦

絲打手術加油
但最好有咩真係可以麻煩下男友
你自己講好過佢亂諗

加油，支持你！！

佢會好快飛左你

每月比5萬 cash我洗
屋企Key比我
另外買樓比我住(Long Beach)
Benz GLC 比我揸

食女朋友啲屎

含女朋友條撚

臭撚到痴線，真喺成個清水健咁款

其實真係好臭咩
我條仔肯衝紅燈 佢話唔驚啲血喎

睇緊上面啲gay佬留言 突然扔左舊洋蔥落黎

一時時，可能唔同人體質有唔同，但有時真喺好難頂

係咪條女冇換m巾啊

舐到女朋友瞓著，再舐到女朋友起身

你條脷廢架

沖完涼奶都超臭

隔住個mon都feel到陣臭m味

洗底褲一定係

少少廢吖，淨係可以舐到佢熱菇，其他咩都唔識

可悲交俾我奶啦咁

你想舐我女朋友好想睇

絲打加油 一定會撐到過去
如果有野想呻 連登巴絲都會聽你呻

狗飲水

係狗飲洪水

有冇咁多水啊

第二過舐可能冇，我舐就

臭雞

下

奶閪

You have my blessing.
All the best and happy ever after

頂你唔順嬲到喊咋

帶條女上深圳人民醫院墮胎

仆街黎

實係咁啦

唔使返工

祝你順利啊 唔好擔心咁多！！
會無事架

要返工 成晚唔瞓都得 好閒姐

佢係好好嘅 果陣去左外國做嘢
佢親手織左條頸巾 畫左張聖誕咭比我
仲每個星期上我度吸塵

CLS男人老狗織頸巾 不過係好甜嘅

睇到喊咗
加油啊絲打 祝手術成功永遠幸幸福福！

試過條路好多沙石 我又著住對涼鞋
佢一野抱起我行過啲沙石...好man

係愛啊哈利

我同ex日日講我愛你，佢應該係度嫌我煩

我都想同自己嘅另一半日日互相欣賞同互相表白

佢都講過類似嘅嘢，佢話我哋發生咁多事又嘈過咁多交都唔分開，係因為我哋愛對方，壞嘅嘢改哂，而家所有嘢都會好，決定唔走喺佢個人選擇，但會選擇照顧我，陪住我，唔會離開我

我感動同時怕連累佢，不過佢叫我唔好諗咁多，想任性想嗲佢，佢都唔會覺得我煩

多謝你，我會加油努力！

我哋有好差唔多大半年時間都平淡期，我本身就喺日日會同佢講I love you嘅人(就算對住爸爸媽媽，我都會成日講)但佢熱戀期之後，近乎都無講過，之後又為咗某啲事大吵咗幾次，又忙到每星期見得幾個鐘，不過自從佢知道我呢件事之後，佢講多咗又每日關心我更加多。

我知其實佢都怕我有事，但佢唔想我諗太多。

我覺得我男朋友最好，我最欣賞嘅一件事喺，拍拖前定拍拖後，佢都會每日抽1,2個鐘同我講電話，以前真喺從來無一個男朋友會咁做。

我一直都好愛佢，每日都愛佢更加多。

哈哈，你同佢講法一樣，如果我唔喺知佢連登個名，我會以為你喺佢。

我一直都想做帶俾佢幸福嘅人，結果當我有事，佢仲緊張過我

多謝你，我會加油！
佢就喺話我性格好嘅同時，諗得太多人哋，忽略自己，有事唔開心佢都唔知，而家威逼我一定要講

不如畀返多啲空間佢？

好感動，要珍惜

屌鳩你ex老豆老母全家

我睇你段嘢，我以為喺我自己寫嘅一樣，或者我哋性格都有啲似，太為人著想，怕麻煩人。我嗰陣時都喺覺得，啲朋友各自有煩惱，所以唔想對佢哋放負而唔講。

我好明白返返下工，匿埋爆喊嘅感覺，我都經歷過，每次喊到同事打俾我，我先抹乾眼淚扮無事返出去。

我本身個人比較獨立又好多鐘意做嘅嘢，都喺一個人就做到，例如睇下展覽，畫下畫，所以嗰段時間除咗返工，其實我無咩點真正接觸人，最多去到某啲地方，影底個風影，放喺Instagram 當個日記咁留念，記住當日當刻心情，我都唔知點解...當時嘅我其實覺得自己唔孤獨，反而覺得唔使對住人比較放鬆，有時去到啲無人嘅地方，想大嗌就大嗌，想喊就喊，慢慢就好似每日都好返少少咁。

每個人嘅故事都唔同，但唔開心嘅感覺，我明白，我曾經跌落深淵好多年，因為發生過太多事，但我相信每個人都會有低谷時期，關心多啲啲，傾多啲啲，或者會令人開心返少少，我做到嘅唔多，只係如果我知道有人唔開心，我無咩做到都好，都想對方知佢唔喺一個人。

絲打，如果你想揾人傾，可以TG我都得，我最近好多時候都會喺屋企休息準備做手術，想同我傾下偈，我隨時歡迎

我同男朋友性格好唔同，我關心佢嘅方式喺言語同行為上，佢關心我嘅方式同有無理我感受...應該點講呢，例如我掛住佢，就會同佢講我掛住佢，但佢會答我岩岩見完就講咁誇張，佢覺得打俾我就等於掛住我同關心我，但女仔...其實都鐘意聽人講埋出口講多句。

係最近知我有事，佢先變緊張大師關心我又同我講I love you。

我哋都有嘈過幾次大交，又改咗一啲對方唔鐘意嘅嘢，嗰段磨合期加嘈交期，諗起都覺得恐怖，不過正如佢所講，我哋點都唔會離開對方，喺因為愛對方，想對方開心，想做令對方幸福嘅人，雖然我知磨合呢件事，如果過人世，應該都會有好多意見不合嘅時候，好彩嘅喺我哋有問題會坐低傾，唔會逃避問題，我諗可能因為我哋都唔算細，有得坐低理性溝通，都唔會想嘈交。

我當年第一次拍拖
條女比人呃錢唔開心
我whatsapp同佢講道理
再話「我依家做住自己野等你唔開心完先」
結果第二日即刻分手

多謝你，我會加油！我有事唔開心會煩你哋
啱啱有件事發生，由於我個腦嘅問題，影響到我右半身神經線會痛，啱啱無啦啦抽筋，痛到癲，我忍唔住喺屋企無人嘅情況下大叫同喊咗5分鐘

苦盡甘來 恭喜你呀絲打 要幸福

佢的確喺個大仆街，但向好嘅方向諗安慰自己，如果當日佢無打到我入醫院一走了之，我都唔會識醒，決心離開佢。

我會努力加油，多謝你

唔好ON9啦
咩色眼影
快撚D出門口啦

人生何求，我都想，我暪住佢我有事嘅呢段時間，我心靈特別脆弱，有幾次，佢講笑話唔使我擔心佢又話我會咩點付出，我嬲咗，到佢知我有事嗰日，佢一次過解釋返，話以前我哋都成日互串，但係佢心入面嘅我好好。

我問佢，你唔講我唔會知，我只聽到你投訴我唔好，又唔講I love you，好似無視我咁。

其實有時候，誤會就係咁嚟，就算心入面覺得對方好又欣賞對方，都應該多啲講出口讚下，咁樣雙方都會更開心，對段感情更有自信，我覺得係咁

我俾好多空間同好多自由時間佢，唔會點煩佢，但佢最近就算見唔到都會打好多電話俾我。

但佢爸爸媽媽對我好好，係EX好憎自己屋企人，好嫌棄佢哋又怨呢個社會同世界好多嘢，喺佢眼中只有有利用價值同無利用價值嘅人。

Sorry,以後會留意睇清楚
我中文真喺唔太好，努力學好同改善緊

你條仔有無講要去打佢

做咩突然間咁認真啫
你要加油呀，祝你手術成功

要唔要我個啲

勁正啊依啲，男朋友唔會不過我地冇乜傾電話

應該有得扑野
佢先會飛的黎

我要抽組織化驗 要等幾日
佢仲擔心過我 我仲亂講野嚇佢
雖然佢果幾日表面無乜野 但我知佢係咁上網search我個病 送我入院時佢都有啲手震 我知佢真係好怕無左我

有時明明我好驚 佢又好驚 但佢都會好鎮定安慰左我先

乜味?

死基佬

心諗: 我都嚟到樓下唔通掉頭走咩

屌完一鑊精都唔抹走再屌多鑊
屌到上一pat精起曬泡

肯食你啲屎

我冇咁好彩啦 不過真既
有時雖然未必幫你解決到問題 因為情緒既野真係控制唔到
但只少可以陪你一齊面對 不離不棄已經好sweet
祝你地白頭到老

嚟m個陣係街唔舒服即刻幫我叫的士送埋我返屋企
又成日買好多零食比我
好普通但feel到佢真係好錫我

諗多啲美好回憶 唔好諗負面野 實冇事

祝你地一直幸福落去！！

呢個post d留言令人羡慕又妒忌
睇到人地幸福都係件好事黎 證明其實呢個世界仲係有真愛存在

祝絲打幸福

會唔會係威仔

好的，謝謝指教我會努力學好

有嬲，
不過其實同打我嗰個其實已經分咗手5年，係個泡變大到要做手術

哈哈，我都可以輕鬆講笑
多謝你，我會加油！

同佢拍拖之後，我記開心事多過唔開心事，只係最近有啲頹，身體唔喺好舒服，所以就負能量多咗，但又唔想發洩落佢度。

祝幸福啦

絲打加油

要冇事然後同男朋友生一堆仔女

呢啲叫做多咗

等佢黎到隻曱甴都唔知走左去邊啦

變咗打屎忽

有次就快嚟M勁唔舒服又冇胃口
佢買餸煲埋粥俾我食

拍過三次拖都未試過

係我屎忽寫隻slut字

所以話上面班人實在太天真
係乜嘢令到佢夜麻麻都要走去佢屋企
就梗係佢知道拍完曱甴
下一步就係有得啪樓主
等價交換嚟

加油 走下去

因為疫情，成半個月冇見面，今日我難得要返工，而佢又陪到我食lunch，因為得一個鐘，所有嘢都好趕，我又急住食，然後佢一直望住我，講咗句：「今日見到你好開心」 個心痛停咗下 男朋友仔原諒我細膽驚死呢排係咁推你唔出街 我真係好愛你㗎！！！！

返學比女姣 或者咩wts gp有女仔 會同返我講

加油呀，撐住啊，一定會冇事架

種花
Even一朵都可以

吉你

夜晚ot完 仲有d圖趕住要搵個freelance designer拎
直接殺上佢屋企拎
話比男朋友知 我去左designer屋企
佢緊張到即刻搭的士去designer樓下等我 再送我返屋企

利申：前男友

哈哈...可能會想領養一堆貓多啲，不過我都幾好奇，將來如果有仔女，會喺似佢定我，不過而家香港..都係等好返哂先再諗

依家睇返都覺有啲亂

無氹下佢？

我同佢果陣都第一次拍拖
我唔識tum
以為同佢講多d野就維繫到
點知講我多（道理）比佢嫌煩
同埋呢件事之前我都同佢嗌交嗌到分手邊緣

女仔感性既 氹下安慰下好快ok
不過你講到之前有件事嗌到分手邊緣再加上佢唔開心你講道理又真係好易令人想分

係牙
果陣唔識
冇計

下次唔好再咁就得

加油
祝你手術成功

好男人嚟

加油呀祝你手術成功
無論結果係點 珍惜身邊人先無憾呀